quiz_questions = [
    {
        'question': 'Что такое Python?',
        'options': ['Язык программирования', 'Тип данных', 'Музыкальный инструмент', 'Змея на английском'],
        'correct_option': 0
    },
    {
        'question': 'Какой тип данных используется для хранения целых чисел?',
        'options': ['int', 'float', 'str', 'object'],
        'correct_option': 0
    },
    {
        'question': 'Какое название носит цикл, вызывающий сам себя, в Python?',
        'options': ['Инфинит', 'Закольцованный', 'Рекурсивный', 'Абстрактный'],
        'correct_option': 2
    },
    {
        'question': 'Какое название носят значения true и false?',
        'options': ['Трикстерные', 'Булевы', 'Бабулевы', 'Объектные'],
        'correct_option': 1
    },
    {
        'question': 'Какой тип данных используется для хранения чисел с плавающей точкой?',
        'options': ['int', 'float', 'str', 'object'],
        'correct_option': 1
    },
    {
        'question': 'С помощью какой команды задаются функции в Python?',
        'options': ['fid', 'if', 'while', 'def'],
        'correct_option': 3
    },
    {
        'question': 'Какая команда используется для запроса данных от пользователя?',
        'options': ['print', 'while', 'qst', 'input'],
        'correct_option': 3
    },
    {
        'question': 'Что означает аббревиатура ML?',
        'options': ['Machine learning', 'Mythic laugh', 'Mamin Largus', 'Martin Lawrence'],
        'correct_option': 0
    },
    {
        'question': 'Какая команда используется для вывода данных?',
        'options': ['stay', 'print', 'paint', 'draw'],
        'correct_option': 1
    },
    {
        'question': 'Мальчика как звали, выжил который?',
        'options': ['Гарри Поттер', 'Северус Снег', 'Бред Питт', 'Йода, ты спалился'],
        'correct_option': 3
    },
]